當今NBA Top10

1. Kevin Durant
2. Stephen Curry
3. Gianis Antehdsjdhhsi
4. Kawhi Leonard
5. James Harden
6. Joel Embid
7. Paul George
8. Russell Westbrook
9. Nikola Jokic
10. Klay Thompson

Curry同字母爭第一 KD第三
Embid同Klay Thompson無咁前

Antetokoumpo同埋係Giannis

吾皇都冇
躝啦

1. LBJ
2. Harden
3. KD
4. Giannis
5. Curry
6. PG
7. Kawhi
8. Jokic
9. Embiid
10. Lillard

Klay一定有頭十
Playoff簡直係神

1. Curry
2. Harden
3. Durant
4. Lebron
5. Giannis
6. Paul George
7. Kwahi
8. AD
9. EMBIID
10. WB/Lillard

淫Kay抖完幾場返嚟勁到仆街
In KT we trust

1.LBJ
2.PG
3.BALL
4.INGRAM
5.KUZMA

Top 10講緊放係邊隊都可以carry
Klay唔係勇士一定表現大跌

Irving top 5

得佢冇playoff打，橙

WHO?

1.Curry
2. ~ 10. 是撚旦啦
其他人相比curry都係垃圾

1. KD
2. LBJ
3. Harden
4. Glannis
5. Curry
6. Kawhi
7. PG
8. Embild
9. AD
10. Irving
利申: 憎kd 不過占退緊落嚟係事實

又斷9估？

點為止斷9估?
洗唔洗搵幾份scientific research先上黎傾計

同意退緊
但到呢刻都仲係Top 1

下年就真係唔知

當今喎
LBJ入唔到playoff就收皮啦